18年camry定kia stinger gt?

家庭車
兩架差唔多價位 三十幾萬

2018 Camry 真係幾好
我自己會揀Camry

Stinger係家庭車啦肯定

平時車屋企人 當佢家庭車囉 尾箱又夠大

一定係camry

連登：kill in accident 不了了之

Stinger GT 都家庭車

咁M3都家庭車啦

都唔要
連登神車 mazda 6 seden

Stinger

Mazda6

4門房跑唔係家庭車咁係咩

Stinger
Camry無50歲都唔好揸

弱智人士你自己講左答案啦，咪4門房跑

stinger 當家庭車， stepwgn 應該算跑車？ sienta 算超跑？

咁房跑咪就係房車咪家庭車囉on9
4隻門5人車唔係家庭車係咩啊
家庭車一定要mpv嘅

唔撚係掛
韓狗車同m3比
怪唔知得真係有人買

Camry啦仲洗諗

韓仔車過40萬係心理關口

如果ok 既 其實佢架3.3 仲抵屌

房跑=房車
房車又等於跑車？
跑車又等於超跑？
7完就算啦仲撐

屌你啦

我老閪都揀M3

On9 知唔知咩叫sedan啊
Sport sedan唔係sedan啊？智障定無腦

連登仔: 房跑係跑車

panamera cls呢啲車原來唔可以車人

同意樓主
有4門嘅已經可以算家庭車

尾箱真係大到仆街

一定係camry，做足基本保養揸十年廿年唔係問題

平養，二手有價有市，parts平又易搵，低調

想穩穩陣陣既就camry
想有時玩下車爽下就stinger gt

hybrid 果隻

實用一定係camry

對駕駛及主動安全冇要求就Camry。

stinger
揸上手其實唔錯

on 9 仔 sport sedan 等唔等於family car 啊
識一個英文字以為自己識講英文咪你囉
不如你成本字典一個一個字翻譯啦

on nine son sports sedan equal not equal family car ah?

佢真係家庭定位既小跑wor...

CTR都係家庭車
RX8又係家庭車
G Class 都係家庭車
到底佢地要幾ON9先會話四門就一定係家庭車

其實巴士小巴計埋後面逃生門，都又4門

Camey se其實都幾型棍
唔出香檳色 趕走老人味

2018 Camry 點會係50歲先好揸既款呀
今次大執後生左好多啦

雖然個引擎都係...

FK8
G class點解唔可以係家庭車
又實用又坐到人

FK8 FK2家庭車
要家庭車camry不二之選啦仲問 新款又型仔
起亞個鬼面罩成個大口仔崩牙咁真係不了

就快RS4 Avant, Panamera SportTurismo 呢啲都唔係Family car了🤷🏻‍♂️

大過300匹都唔可以係家庭車了
E63 M5呢d 600匹車要叫超跑了

房車跑唔跑得睇揸法架姐
stinger 我覺得定義為高性能房車會適合啲

屌我拎部raptor 做家庭車都得
人哋問你camry 定stinger gt 咪答個問題咪得
你理撚得人地家庭車定義係乜

你去仁孚話要搵家庭車，個sell 屎會唔會叫你買g class

巴打你細個受過傷害？撐得好行窩

去旅行搭火車，千祁咪去restaurant car, 一陣你又會同人講car 點解唔算私家車

重有懸掛、操控都重係。

同樣3x 我買掃把手佬wagon 車唔好

Stinger都係家庭車？

Levorg

呢個價買Audi A4 Avant啦

差10萬wo

40 TFSI 39萬有找

G class又唔係家庭車？但係GLE又係喎

咁點計呀？

兒登邏輯：

4門唔係家庭車
實用唔係家庭車
300匹唔係家庭車

仁孚sales話係就係家庭車

兒登邏輯：
4門就一定係家庭車
實用就一定係家庭車
300匹就一定係家庭車
Sales話係家庭車反而唔一定係家庭車

camry 多野改，唔改的話，揸十幾年都得。

睇市場定位或者個人喜好架者
無一定岩同錯
反正係香港玩車
你M5既性能車都只能夠當家庭車用
唔通可以揸到二百幾行青馬咩
根本極少機會off road同高速巡航

小朋友未入過showroom買車？

幾時見過人會同sales講要「家庭車」，然後sales講咩照單全收呀？sales賣車睇佣係常識吧？ 佣高你又夠戇鳩，slc都可以話你聽係家庭車啦。信sales

我鄰居就m5送小朋友番學嘅。請問憑咩話佢嗰部唔係家庭車呢？

朋友老婆架架車都唔揀，係要揀佢架g55嚟揸，貪佢夠高有放得落小朋友嘢，係咪要叫佢去仁乎上堂等啲sales話佢聽呢架唔係家庭車呀？

人地樓主問一句camry定stinger gt好，完全冇答過，淨係一句stinger唔係家庭車。完。

咁依家咪問佢咩叫家庭車囉

4門實用都唔叫家庭車？ 咁咩先係？又講唔出

總之佢話唔係就唔係

家庭車咁空泛
岩岩出世BB/幾歲細路/十幾歲既仔/外父外母都唔同要求啦

M5又得corolla又得阿佛又得
不如直接講想車既對象仲好

你咪繼續兜，其實你呢種講法，電單車都可以家庭車。你慢慢網上自high 啦，你話jazz 係坦克車都得

白痴仔，咩叫4門呀？

真係唔知邊個兜嘞

青山走犯，唔使理佢

4門=家庭車呢句金句你講咋窩，你覺得你講就一定岩？
即是你覺得巴士=家庭車啦
不過你一向都覺得你講究一定岩

點啊，無反應？
你話4門一定家庭車，2門又點？

傻人發現

2門咪唔係家庭車囉

不過估到你會攞部porte出嚟9up㗎啦

泡菜車？
不了

Camry

人地依家spin到stinger係家庭車嘅話，電單車都一定要係喎

不過唔好怪佢嘞，可能一世人未坐過私家車

Ching 中學畢業未
九唔撘八 1999

柒左就潛啦你
講乜鳩jazz係坦克車 巴士係4門家庭車
知唔知自己講緊乜
你係咪弱智

你up 左個重點啦，4門一定家庭車？2門一定唔係家庭車？
究竟邊個9up 呢？
邊個傻人呢？

唔夠人講又只識label 人
答問題先啦又唔敢答
7左就收皮啦仲凸顯自己缺點

你講果個咁似我老友嘅

一定係camry

到你賣都仲有價有市